選委之一，聽日投邊個好？

好多世叔伯都話投carrie
但見薯片叔叔連日黎咁勤力都有d動搖想投佢

林鄭la

allin 林鄭，支持689連任

林鄭常嫦

無手足十卜牙John？

劉華la

我對外宣佈左成個界別都會投俾john
其實係投俾其他人

一定係胡官

呢個出黎搞笑架炸

當初trump都係癲癲德德咁 最尾都係爆冷

林鄭啦 有行政經驗 又得中央心

好多uncle都咁講 我都認同

豬腳 豬Sir都玩分身

冇90後 負評

投林鄭一於攬炒

香港需要第一位女特首 我整定左BANNER 聽日一出結果就去金鐘拉BANNER

達

葉劉